hi 淡友(780)

又唔開

等十點跟方向買, 5 分鐘賺1個月profit
唔好太緊張按錯隔離,咁就5分鐘輸到仆街

ok gun

希望今晚直插冇水花

歐洲都開始升番
今晚真係未到最後都唔好咁老定

禮拜一先跌啦diu

Trump: Now the Fed can show their stuff!

但唔係一到十點就按, 因為係speech黎, 唔知講到第幾秒先出key word
隨時十分鐘後先講到
到時聽住live等signal

屌！跌乜鳩

今晚有Powell，債息倒掛，trump Twitter，人仔，香港人鏈....好多消息都可能搞到直插

熊熊哈

死頂258

侵侵話750億貨照跟，大多你1000億

又比機會大戶夜期做世界

關稅延長到12月撒回

比個位我-1 扑暈我自己得唔得

馬上就-1啦仲等咩位入都送錢

等睇Ｖ彈

我信鮑威爾唔減息

道指跌800
港股一樣升

我都覺,但好驚佢屈服係trumptrump淫威

有無人睇得明外賣仔份業績？點解咁撚快有盈利，之前唱到2020年尾先可以轉返正數，係咪有水份

係咩

上次托番兩日引老散，今次「本番」

熊左可唔可以跌多啲

日日沽日日賺

打電話未

仲有國家隊暴力救市可以用！

有冇人留意我上個po提左一下黑色星期一

中國報復關稅
鮑叔唔放鴿
香港機場再down
香港再放煙

一陣 xi is my friend?

仲有債息倒掛，人仔破7.1啊

內河兄唔係披左熊皮咩

收到風，今晚千跌

開左市先托
我d牛都打左靶了

升番啲俾我沽ok

上次已經格硬減

隨時侵嬲嬲宣佈9月唔同支那傾
日韓再變差
G7再次冇joint dec
英硬脫歐G7談判死局繼續硬斷
意大利阿根廷政治問題再發展

道指無料到，星期一升返曬

V得

大牛巿已臨

入左牛未呀？

入得5手熊好後悔

V得 +10

2382

希望10個po後清仲係到

仲有注碼
正股唔驚

美狗根本唔撚驚你，夠薑加夠100%

暫時方向咁明顯，冇乜心情玩膠

老解接手香港
伊朗又搞搞震
金仔反面試核彈

打仗未

6500x50 =325000

雙底 反陣 有排升

加關稅咪加大減息可能，升

有冇清想跟怪獸搵食

上帝都隊唔冧個市

比返條屍我走就得架啦

美股真係無敵

縮晒水

睇黎要人地幫你執…

跌啊

跌？跌幾多呀？睇過～

258
美女唔大跌。有返1千蚊執

+1 ,Lm學野

Hi 佢老味 又搞汽車股
屌

25854+10
睇圖話會升返

Fed harker live 講緊唔Rate cut 都ok
不過最終都係睇powell

即係好似1211,175 會升
美 車 跌

消息市睇圖會奶野

cls market

嚟料

Good luck

做野太忙，唔小心熊過夜
Molamola

谷底

257止蝕
由佢放

好似有人跟左

講完即大跌

Fed可以話唔減 似有共識 一陣free fall

中美聯手推低大市

唔緊要 裂口底255姐

反而港女硬 跌唔落

跟左升=靠自己眼光
跌=怪獸害人不淺

真

所以已經慣左自己玩

未有人沽姐
一陣開始多人沽就暴跌頂唔順止蝕個d就人踏人

咁快d走去返買入價啦

話時話有無巴打知邊度有powell 個live?

幾時開班教我地班散仔羊錢

跟左既257止蝕
25970以上隨意食

跌=睇圖害人不淺
睇圖成日都輸

首先要晚晚挑大户

而家講野？

一句講曬跟唔跟

夠鐘就會轉過去, 重有3分鐘

美股萬歲

分分鐘放鴿 轉燈

臨收市牛轉熊

唔該巴打

我

不如減夠２厘息啦

報左倉
想跟就上

轉燈再升500
支共加稅唔會有人理

夜期準備轉燈

港期好硬

最後加定減

減息！

大户又唔打我
其實大户係咪當我透明
派錢比我算

大家係唔係喺平行世界，得我係一個大跌嘅時空

走左啦

減息了

咩事？轉粒？

發生緊乜野事

今日議息咩

燈

咁我相信一陣跌到仆街都似

有賺？

講咗？咁快？

冇野講，唔知升咩

次次大跌前都彈小小

Now the Fed can show their stuff!

都話減息開始，量化寬鬆

美國萬歲

冇事啦，不如打埋電話啦

2585x入
2592x走

空倉都睇到好刺激

升咩？ 講咗減息？

無料到

唔係無講明咩?

美女轉燈

跟怪獸日日食大茶飯！

但係炒減息冇理由升咁少

和味一棍 怪獸巴

玩人鏈無留意乜今日議息咩？

係呀, 含糊到爆炸,都係"依家無行動住, 但隨時會反應"咁上下

轉259止賺底
上望轉燈

怪獸巴 睇圖睇到咩覺得升

插呀

怪獸巴又贏

止賺！
又食560點

真章

議息係幾時，唔係好敢hold
驚侵侵嬲嬲

又急插

掉頭了？ 有人食餬？

落返黎

100點棍
呢次仲唔係巨棍？

提示搵下急插 同 磨個陣有咩變化

靠自己眼光

Chok到根本都唔知乜事，岩岩乜都無發生突然彈上去又落番黎

老美咁快變返-100

917~918

報倉幾點入
幾點止蝕
幾點食
幾點止賺都有人負評
係咪大户針對？

做乜升
做乜跌

成日見有人問

今日真係未到最後都唔知點
上完又落落完又上

好彩食咗糊

痴撚線 點玩

買牛果d人負評你掛

爽到

現價值call唔值put
不過同你講唔會穿260你會唔會搏個60-70點？

夜期幾點轉到燈

每日講兩三次
屌 又係撚狗市

大戶咁好人 拉番高比我all in沽

係

一諗起26050-20就好爽

話說鮑仔講左減息o的野未

講完

就係暗示左先爆回

據CME“美聯儲觀察”：鮑威爾講話後，美聯儲9月降息25個基點至1.75%-2%的概率為99.6%，此前為95.58%；降息50個基點的概率為0.4%，此前為0%；到10月降息25個基點至1.75%-2%的概率為34.7%，此前為37.1%；降息50個基點至1.50%-1.75%的概率為65.1%，此前為61.4%。
係咪即係符預期？

唔係超預期就跌硬

今晚熊軍好似訓得著

9月本身減硬 但10月減50 超預期啦？

一睡不醒

就算今晚三點前升返哂
星期六日又示威好倉難關重重

講完了

依家靠返美期自己了

+10 會轉燈

中國會唔會覺得自己好7 零影響力

３大指數全部轉燈！！！

俾位trump trump自己買返上去

無頂, 熊軍針

訓唔著了

冇事啦

26002-10

日日熊軍都剩係可以開心兩個鐘

CLS

人地講一句跌700

夜期係冇參考作用架

各位ching
我近牛近熊各十萬股等爆邊
會唔會俾人笑

牛軍係ifc落返地面先

跌3百點仲以為可以千跌，點知熊軍又輸多次

星期一平開, 再每邊食你5格價
大戶笑鳩你

熊軍全面上天台

手拖手上天台

星期一就知邊個笑到最後，he

笑左

唔爭氣笑左

gun

大户is watching you上下chock完再爆邊

美女真係顛市，暴跌至轉燈，一陣搞掂

咁樣有咩作用？

怪獸巴又有神喻

不過真係Powell>支那
好撚好笑

佢真係嬴到開巷

係噤妹上去

希望聽日林太放軟風

Cls

佢日日都軟

@realDonaldTrump
....My only question is, who is our bigger enemy, Jay Powel or Chairman Xi?

開心嗎

Ｘｉ ｂｅｓｔ ｆｒｉｅｎｄ ｌａ

連侵侵都寸佢個best friend Xi

xi = 屎 = shit

怪獸巴日日挑到大户都怕咗佢

trump trump 嬲過頭連powell 都串錯

怪獸巴呢幾日可以GEL到上外太空

25950止賺
中左叫我

怪獸gel

有無諗過巴打就係大芋

佢呢2個星期都旺到痴線, 唔知做過乜好事黎

已經中左多謝

止左

中了

禮拜一返去遞信跟你搵食了

上個po都話怪獸巴係隱性大戶架啦

唔返工啦
日日mon實怪獸巴就得

怪獸巴係咪有短暫既預視能力今晚野野短時間gel,淨睇post都覺得勁

似準備爆上一棍

屌 我真係好撚燈

熊gel

好準, 一講就爆跌

笑撚左

今晚要出o既消息都出哂
而家呢棍係搞咩

要多謝輸錢郎

爽唔爽

我真係痴撚線

有輸錢郎同怪獸巴無窮人

wa diu 咩事

做咩冇拿拿棍落

trumptrump

本來就係要跌

至少你個名改得啱

哇

咩事咁大棍

因係我話準備棍上呀 屌你個hi

Trump fucking china

trump tweet

....your companies HOME and making your products in the USA. I will be responding to China’s Tariffs this afternoon. This is a GREAT opportunity for the United States. Also, I am ordering all carriers, including Fed Ex, Amazon, UPS and the Post Office, to SEARCH FOR & REFUSE,....

你熊底姐

輸錢郎神喻

吊9你死侵

咩事我未上車

攬炒，玉石俱焚

屌，又換牛軍上天台啦

插到入地核

人如其名 屈機

不得了

唉屌 唔撚講野了

屌 撚狗市

嘩!

多交流 多發言

又上返IFc

唔好呀，講多d爆上啦

拿拿聲落番黎先

4條tweet...長撚到

今日近熊過同賭錢冇乜分別 但好似賭贏左

發上發落

會唔會真千跌

真係準到痴線, 講完唔講10秒trump 就講野
個市即刻有反應

drop to zero

On99

即刻加沽

Trump憤怒了

全面開戰

收到風..
終極千跌

即彈

中美香港聯手推低大市

其實會唔會overreact左，侵侵都無好明確佢咩
嚇到我心到離一離

收到風美國下午千升

講咩*

幾時係afternoon?

夜期跌400啦

淡淡今晚應該訓唔著

Powell

唉。 屌你地。

一晚兩支咁嘅棍，真係未見過

Trump 一定係嚇鬼 一陣又升番騙不到我

呢棍350點

美國佬

跌到冇影

夠姜drop to zero 我表演.....

460啦

左面係侵沽定既
右邊就係出TWEET加沽

呢10分鐘支想長撚到.....

熊軍今鋪fatfat了

牛軍既斷頭崖

隻牛牛上路了

今日先清左熊
WTF

又會set止賺咁靚

道指 5分鍾 掉200點??

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
Our Country has lost, stupidly, Trillions of Dollars with China over many years. They have stolen our Intellectual Property at a rate of Hundreds of Billions of Dollars a year, & they want to continue. I won’t let that happen! We don’t need China and, frankly, would be far....

powell or xi

美股咩事跳水

我多口

500都嚟啦

510啦

統統都係幻覺

侵侵 Twitter

侵侵呀,我入緊錢落去玩夜期
唔好講咁多啦

冇錯夠姜跌去零

25624+10

嘩 救市

美股跳極水都上得返
恆指

我都覺會棍上 跌太多了

set多d就番唔到轉頭

千跌之日

25585止蝕

真。危但gun小注

2017一日跌千幾點都未撚驚過
幾百點嚇鬼

睇開鳩蛇講都知
一陣倒v升500
加埋林奠撤回
熊軍星期一排定ifc

又提芬太尼
究竟係咪真係咁大獲?

大佬唔好咁啦

25585止蝕
輸40點夠

如果今晚千跌
300只係開始

真係唔跟？
講多次係咪唔跟

咁易千跌 見哂底

我set左25550

跟

暴力救巿

認真番

最驚係侵侵惱左 一陣再講多幾樣野

挑怪獸巴機

唔穿25585
就258見啦咁多位

渣！

星期五係咪唔計

夜期跌到700點我出黎裸跑

日元又急升

算啦 600 算唔 睇佢地都冇咩大志

準時放鴿轉燈

油又急插, 金又急升

做乜又插到咁

大戶做淡個8月，今鋪真係神助功

*攻

要準備爆上了

唔好玩野喎

幾時出聲

好撚緊張

跌穩又上

認真

大陸加美關稅，浸浸好嬲

25650止賺
到左叫我

1小時後債息倒掛又跌多200

我走了

到左好耐啦, 25750丫?

我覺得老美會跌多浸

跟左既又可以數數錢

跟左揮個手

好在收市前隻做多港女止血賣左9成入左7500姐

下穿25650

以侵侵性格實反擊

由-$3000 --> - $500

似妹一輪，再滑落

等睇全部關稅加25%

重有得跌

穿左啦

到左

直頭斷交都似

大絕50％

Afternoon未？

妖都唔知坐唔坐幾日先走
利申美帝ETF only

小賺260點

食

企穩了

SIR THIS WAY!!!!!

Our Country has lost, stupidly, Trillions of Dollars with China over many years. They have stolen our Intellectual Property at a rate of Hundreds of Billions of Dollars a year, & they want to continue. I won’t let that happen! We don’t need China and, frankly, would be far....

今日賺左7300點

日日帶大家去玩大户數錢
支唔支持

Frankly係邊個

陣間如果侵侵同維尼斷交,凍結所有外地資金....

Powell?

大獲...係佢真心問定我真心信左

代表熊軍多謝你先

查下字典

Frankly 即係frank 仔

學好D英文先炒股,
呢個世界睇英文消息先有用

話左彈小小就大跌

咁都有得笑

老美守唔到259，AI沽盤又會啓動

加左既淡倉257止賺
沖涼先

屌你老母有咩慘得過期指戶口冇錢
係哂牛牛到

214

話咗無五百點唔收貨

每次浸浸講野都唔止跌咁少
玩3張細期先

25624+10 again

侵侵快手出來講九月唔撚傾啦，無誠意有咩好傾

收到

大肥牛全殺，之後應反彈了

一樣25585止蝕
Good luck 清

15 c 25400，好爽呀

trump話一陣announce報復計劃

就黎高潮，大家準備

要衝上了

熊市肥牛殺不盡啊清

都係輸400點
有咩所謂
4000點都冇問題

户口都無錢，紙倉日日賺

熊軍星期一數錢，大家話好唔好啊？

利申：空倉

碌卡課金

牛軍唔洗驚,你地有偉大既爺爺,一定會用錢黎千升等侵侵大跌眼鏡既!

贏多15000點
直接派3000點

我屌你老母唔撚早一星期講
上星期殺撚盡我25880
今個星期又係過夜週末
屌你星期一肯撚定插到仆街

好呀
利申:吉倉

而家呀爺攬炒呀

坦白講我都唔識

渣多10張先
25615+10

30張大期？

留名睇找數

收埋先啦比人笑架

佢假膠米鬼應會啦

侵侵話美國時間下午會反擊大陸
美國沒有中國會更好

臨收市賣左幾十萬正股
牛轉埋熊仔

條頸線

20

企穩要陣了

彈

留意返向下都可以係彈

又燈

LM

係咪google都懶

走呀

牛皮熊自燈

失守落地獄吧

第2個分明假膠啦

至於第一個就.....

真膠

搭沉船

牛軍又要上ifc
雙頂了

輸錢巴好撚落力

冇貨係手睇到好過癮

終極千跌

垃圾黎 聽日過兩日又點番曬 今日600點都唔到

講一句你地咁開心都唔錯

無熊

似上彈

熊軍大勝日了

收工
星期一見

又有真理

歡迎你渣

專登插多少少先彈

空倉表示 關我撚事

星期一數銀紙

侵侵還拖又跌

快d走+
收到風美國提早打金融戰
3000億提升到25%
禁所有美資買A股 限兩個交易日內撤資
禁中資銀行swift
擱置香港關係法
美國下午公報
星期一會係黑色星期一 hsi插21%

原本諗住買5球追數 淨係買兩球

牛軍諗下星期一好唔好刷卡課金反手入熊補血好過啦

而家反手唔得？

勁過解放軍！

預言成真

你依家一反手就會彈,等星期一熊軍食一筆先啦

支爆

btw 大家估下侵侵出post勁定麵仔出post勁?

侵侵勁,維尼今次睇你重點托
麵仔勁,全世界真人版fallout都唔穿25001

今日收市放熊無膽 無人知會咁樣

21%

老美258都危危地

兩日內撤資插得21%？
插50%都嫌少

如果係咁..會萬跌

258好硬 買上了

Agree

人仔都跳水

離岸人民幣跌穿7.12

支那就係爆係林奠喱個英國間諜手上

收市前一分鐘入左265熊仔
千跌

穿
唔緊要你賺咁多

留名等睇裸跑

到底今晚係dada插鳩蛇定係鳩蛇插dada?

留名

近喇近喇，繼續

dada又係熊過?

支持裸跑

9m好似

開左AI緊急掣，冇得停

星期一凌晨
侵侵：make a great deal with china

"Xi is still my best frd"

牛軍唔好再ff

幻想太多

255

又到返熊軍出黎威

痴線, 真係本多終勝, 蝕既一次番哂黎

25540+5

人士民幣7.13

好彩cut loss左call
反手沽
唔係破撚左產

又要追數又要返工對沖好赲阿
有冇人過住一樣嘅生活

跌多啲熊軍gel頭

25485+15

痴線星期五晚已經玩到咁仲有兩日點算

講左好撚多次喇 大戶mon 緊post嫁

本身諗住今晚休息 升到咁又中伏
跌撚到咁點瞓

254止蝕
大户打我啦
想送返1500點比你

再賭大d 落到800 我星期一裸跑住咁食屎！

冇257唔食
當大户係atm先

講左咁耐巴打你幾時請大家食半島

總於出條大邊

人仔7.1326

整左半個月

贏多15000點
包個party room同大家玩返日

lm

巴打 呢個咩app

牛牛

大户又有表演睇

到底了

呢個市比咩人玩

牛皮熊又黎料

忍咗好耐啦，係咪gel得啦

Lm

熊軍

跌完 渣上！

唔撚信你唔彈

我2球熊姐

我呢邊真係call緊美股

....your companies HOME and making your products in the USA. I will be responding to China’s Tariffs this afternoon. This is a GREAT opportunity for the United States. Also, I am ordering all carriers, including Fed Ex, Amazon, UPS and the Post Office, to SEARCH FOR & REFUSE,....

過埋afternoon 應該再跌多幾舊

500k 熊係手

見硬252

-1 -$3000-->$1000 食餬了，攰，唔睇了，冇眼睇

勇者

Afternnon冇料到應該升到仆街

怪獸巴萬歲

1球牛仔死撚晒

唔會無料到啦 你個侵侵係咩人黎嫁

252先再加貨，反手再反手輸緊6皮

你睇過Netflix 個套Trump dream of America 就知佢係幾咁仆街

留名
可唔可以請 d 女model ?

牛軍係米準備要gel,頭

星期一開咩？

戒嚴 唔開 唔俾外資走

送晒頭啦。 258 牛。星期一直接屠

牛食小糊

牛硬
以呢個勢星期一就消化完可以再上試265

上面有位清

26歲(番生？）

係咪要表演 ？

參考張華峰 禁止胡亂沽貨

升返哂啦
冇事啦

上返257比我走牛先

等咗成晚，有表演睇

星期一表演千跌

252再掃平牛

巴打識玩
要求追加嫩模

大家唔好訓 等afternoon

美女又表演大V

你地真識食

即係1點？

你英文真係好撚屎

吉倉都唔瞓住

推post 推到開 p

怪獸巴d profit 加埋請返每個巴打一人一個model都仲得

係。UE拎F sor9ly

因為冇貨今晚堅好睇

今晚好難訓得著

Cls 今日lunch 先沽都有500 幾點

幾時表演 ？

揸正股好撚驚

侵侵一句 260即破

等埋債息倒掛

本鳩訓醒睇千跌
唔燈啦
燈左成個星期啦
再見咁多位牛軍

我驚你地一陣無心情睇

今晚好熱鬧

Btw有冇熊軍今日守唔住走左？

利申：265熊持有者
坐左成個星期

就黎侵侵回應關稅啦掛

又gel

一早放曬lu

夜期唔代表日市呢套仲凖唔準 我見洗倉洗到痴左線

點睇？

除非星期六日有突變，唔係呢次都幾難有轉機

渣多注

好強既信念

唔計，好似係

星期一開返261

侵侵又黎大和解 打和咁款

強硬回應 加多一萬億貨品關稅

係米調轉左？ 162

星期一係咪應該先牛後熊

全部徵稅就好睇啦

今晚唔訓得住
大時代級

神秘力量 一野抽二千點又唔係未試過

約定經記睇樓

大家等咩？

就倒了

係，雖然好撚眼訓

你見我日日鳩叫殺265
叫撚左成個星期啦
雖然無加沽
但星期一有咁多點食就心足

如果夜期收市趺600點
要發生D咩星期一先會平開

搵個股put算
E.g. 1299/3690

次次熊軍gel星期六日都

我半球牛

停市

即時取消關稅

其實擺撚到侵侵會惡意報復...

今晚真係仲有一棍...

你睇淡我想走

今次一定例外

我有睇 由細仆街到老

輸曬先黎熊巿但熊軍有得執都開心，留到最後都係大心臟

經過上次美期跌800 港股升 200

我今次決定3am 前平一半淡倉保平安

終於追返哂 d profit

Powell 幾點講野

frankly

有無咁撚多野講呀佢

我都想追返本

幾點？

唔係話減息咩？

完左啦？

Min 25450 夠鐘跑啦

熊軍星期一可唔可以答我259有冇牛骨執

大船巴又大賺

我258 都ifc

隨時trump trump 搞到香港 3am 都未出post

跟手0301 am 話大和解
made a great deal with Xi

冇

我都係258

Make America great again

等埋香港收市先講 有伏喎

佢講到唔想同中國玩

點會great deal

Great屌就有

陰跌中

牛灰都冇撚得執

識唔識計數？

夜期平時唔係唔計架咩

星期一唔使死

清買左好多？

我都有近牛熊各20手

257都未必有

259就算啦咁近

11點應該仲gel緊

走淨4手 參與9叫下

又比 trump trump 撚
訓又唔係
唔訓又唔係
屌

259打左啦

你唔係重熊咩

trump今次真嬲
嬲到打錯晒D字
望佢唔好即晚有新搞作好過,仲話deal

可能話我哋唔需要中國，不過中國需要我，所以我哋幫下中國

比兩個眼中釘搞 唔連任都玩鳩佢地

其實係重沽期

咁你而家應該起碼可以笑番先啦

Chairman Xi
好似暗串佢咁

仲有6分鐘瞓得
今晚睇同星期一睇有咩分別

夜期三點收wo

平時叫開President xi

改左咩 我冇玩港期好耐
淨係玩美期

President真係唔恰當
咁叫係踩埋自己

改左一排，𨒂長左

依加睇返瑞信牛熊街貨又變咗近熊多過近牛

冇呃你

所以我要走

黎料

咩係H4?

今日執番條命 到位就走 唔貪了

買左咩過夜

真係政治局 起碼跌多兩日 可惜本唔夠

你估下港鐵會跌幾多

睇得淡可以沽爆佢

我唔理佢跌幾多 但3x一定要入手

唔係話想滅巴絲們士氣 個活動終有一日會完 3x入 我個人會覺得穩陣 但都係個句 無咁多本

真。牛

幾時先3x 不過星期一一定大插 因為已經聽中央講野

希望熊軍們仲比機會我地上船

應該會有超大型不合作運動

而家都47 離3x唔難 地鐵始終係公用股 家陣跌少少係入市好時機

有陣時真係怪自己大洗 將d本洗哂 正路恆指去到24000就要all in

咁既勢睇黎要試多次248

*今個月

最後呢300咁難跌

可唔可以依個月發生 我重沽緊

債息倒掛了，準備跌多100

時晨到一分鐘就跌到300啦

真係唔知 一有關政治就多變數 trump算係咁
佢既手法係光明正大 咁同你講佢點操控個市
以前奧巴馬真係陰d陰d 出哂手段先 你連佢搞個市都無人知

沽緊乜

米港鐵 國難格

低水700點

但一樣係被搞

聽日番早

我都係番8點

佢不嬲一直跌緊 但佢係好賺錢 長遠黎計 就一家升返

可惜係個紙倉

美佬跌2%
香港起碼4% 啦
1000點走唔甩

扮咩野我坐緊兩注渣

11199 25/10 就收皮 係跌就快少少

你起碼知要走 但以前佢地係升跌升跌
你原全唔知點解無啦啦就跌到傻

未必 trump仲未搞佢
兩邊搞大家就 等死

無跌返八百點都唔收貨啦

我見你渣咗兩嘢唔怕啦，你有貨

米話攪囉今日

有位請渣 信我有耐性下個月必賺

最好等恆指PE 8倍左右all in 2800

上次美女free fall 800
港女低開3白兵
今次真係唔可信

仲有一注可以入 等星期一

Long put 咗254好爽呀

又話紙

紙都可以爽既

請我食譚仔

你請我食就差唔多窮到食麵包咋我

冇事喇 升返喇

侵侵冇左人既喂

佢入緊貨

啱啱出返嚟，貿易戰打完啦？

美股見冇咩事發生又上番去

我坐緊兩注

個個唔訓做咩野
聽朝仲要和你塞架
牛軍骨都冇唔好浪費時間啦
死晒不如加入強化攬炒大軍啦
熊軍唔好gel爆埋機場確保形勢
never say never
星期一會唔會第二次黑色星期一
我地到時就知

升？邊撚度升？睇過？

侵應該瞓左

3點前回返260

DL

trump 出招未/幾時出招

學香港政府 冇乜時間觀念

DOW 257都穿埋

剩番200

睇下又冇啲 隔陣睇下又冇啲

係咪瞓覺好d

反而港女似跌定, 星期一開市可能唔係太淡

比個市撚完 仲要比trump撚

255有支持 最多252

準備準時六點起身

The Dow is down 573 points perhaps on the news that Representative Seth Moulton, whoever that may be, has dropped out of the 2020 Presidential Race!

條撚屌又賺一大筆

又隊過

收市後

係咪跌完？

冇料到
訓得
聽日機場見！

睇埋trump點發招先

呢啲情形預佢隊到咩㗎喇，仲要係禮拜五

尾

老美又跌7舊

到左量度跌幅 走先 你地努力

球爆可期？

隊多棍就啱啦

個市咁既樣佢應該唔敢隊

然後聽日又搞機場
星期一.......

條友同佢班大鱷沽咗舐多野就反手跟tweet xi is my best fd

最後5分鐘彈成200點

25505走哂

賺夠平下啲淡倉

係 望到有平倉盤 岩岩夠雙頂跌幅

等佢彈番再put少少

本身諗住去道265再加淡倉 依家睇嚟加唔到

Xi is my friend 又 270

聽日機場
後日消化晒
星期一千升

彈500左右la 不過佢哋再係咁玩就 唔知幾時 冇人理佢地啦

點會冇 大戶最鐘意波幅
反正你班賭仔實入場博

玩咗成年幾都仲有得玩就知點都會有人倍佢癲

exactly係呢個

25->30%

Trump反擊

唔好以為上次道指跌800 恒指倒升 係 常理

等千跌順便期結轉倉啦

星期一鬥快加入熊軍

牛過慘了

...

熊過有福

Starting on October 1st, the 250 BILLION DOLLARS of goods and products from China, currently being taxed at 25%, will be taxed at 30%...

...Additionally, the remaining 300 BILLION DOLLARS of goods and products from China, that was being taxed from September 1st at 10%, will now be taxed at 15%. Thank you for your attention to this matter!

Thank you Trump!

留名等睇斷交,過癮D

禮拜一仲沽唔沽得切

熊過左
可惜買好少，早知allin

有早知就神仙喇

我本身有好多熊仔架
結果

All in 左 錯一次已經唔洗玩

Rsi調整完成

可以再插深d

我琴晚都平左50%淡倉

好彩有留底 下星期一追沽多70%

馮糕家姑

牛過的人仆街了

最好就一開市扮反彈上番259附近再直插地核

可以呀！會跌超過上次低位24800

牛軍jump了

大戶比機會熊軍最後上車既機會

陣間彈到上262震到你地走曬反手先插

已蝕哂今年同上年賺到

呢家真係又可以逢高加沽

不如打返個電話，雙方都同意取消落實新關稅好唔好？

262上車

牛軍慘慘豬

講個笑話：🐮軍

點解唔乖乖地買熊...熊市買牛咩概念...

試過一次跌800變升200你就唔會講得咁輕鬆

果日真係損傷慘重, IG開市前仲係跌緊9百, 正式開市跌得4百幾即加沽點知一路夾上去倒升

下星期四期結
大家睇路

星期一 一樣劇本

放熊入牛

....My only question is, who is our bigger enemy, Jay Powell or Chairman Xi?

唔會住，對習的稱呼由President 變成獨裁Chairman，同更不是朋友是敵人。

呢兩日香港搞事 同 中國再報復

咁千跌了

同一劇情用兩次，咪比你睇穿哂？

weekend ig 繼續插

星期一真係千跌

仲要248夾到上263

星期一唔會了 上次係RSI 同埋 大戶托

今次RSI經過上次升500點後調整左上來

有貨繼續沽落去

清牛左？

各位大師點睇今次低位

留意吓呢幾日成交其實唔係好多，沽可能比預期短

預佢開市256
跌到246有冇得諗

我不嬲係牛牛忠實fans

跌到245 唔穿就黎多次大反彈 穿就下望16年低位

個人覺得睇到250同上次低位差唔多

Ig 港期棍上100

*先

尋晚十一點左右ig 夾到上番260
我有一下諗過平左注沽佢收番100點
但我又唔信佢唔駛死，結果無食到

ig

頭先0宜家又-60

以後有新人黎就比依個冧巴佢

輸撚曬

星期一put66

玩撚完

Weekend ig 個價跳得好怪，大上大落

今朝到依家都係直落啊

開-1000+唔奇

千跌

有無人極遠牛
258都覺得好痛

扑暈自己，兩個月後數錢

打咗仲痛咩

針針哈

揸咗過夜?

星期一都唔見左 仲極遠

今天遠牛，明天死牛

星期一加多注渣最後一注

怪獸巴都賺夠啦

Ifc開始多人

到時又執請食m記

當大戶狗咁撚係時候要嘔番啲出嚟

即刻收皮

9月必上 信我

九月先有錢，但唔敢買九月一加至15%啵

市場係炒預期

唔信大芋早就priced in新關稅同預咗侵咁快還擊囉

日市盤路已經講左要跌

事態發展咁快，可能到九月中都彈唔彈得起

咁就睇下邊個會笑到最後

你兩年賭m記囉

我要譚仔

最終決定權都係睇肥侵，每次都係放料話有得傾先有得彈
會唔會咁快又180度轉軚真係難講

你兩個賭m記囉

weekend ig 又玩假市斬人倉

ig真係無乜參考價值

今次噤字字鏗鏘，好難扮無嘢轉軑

咁就要睇下佢幾時平淡倉 轉好倉了仲有愛面子的爺爺生日

都話左要譚仔三哥

唔會斬1-5 既倉

唔過埋期結牛軍都唔駛諗翻身

佢周末期一開就會block 星期1-5個d

請我食好耐無食了

瞓咗無睇 未上車

用交友app屈d囡囡請啦呢排遇到好多都好有母愛

係架咩?咁真係唔知
咁weekend 完左就結算？唔會帶番去weekday?

會
星期一好似7點會連接返去1-5個倉
但星期六日唔會斬。放心

咁咪有靚位渣

係630+250
星期一ig一開市跌900以上

晰係如果你本身無倉既
搏佢開高過-900 咪入張。但要先輸60點
所以ig比人對沖用幾好

嘔返450點
仲贏緊萬4點

最怕佢唔跌 依家有25380買入

等下啦

你覺得開少過-900咪入
隨時開市跌2000
然後你就會覺得自己點解咁on9

交友app d囡囡點會請人食譚仔咪呃禾

試過兩個

如果用ig咪半張半張咁掟出去

但佢開市再玩假市，一秒跌1萬斬你倉先升都係玩撚完

試下囉。賺埋卡回贈

又話同囡囡出街高消費既

正解 前日 沽dax 十分鐘輸左25萬

祝福我

兩個清泉黎真係好彩

圖呢

請食譚仔就祝福你

舐晒兩個清泉

跌1000走唔甩

3張加埋有3000點就請你

只能活一個

入得5手熊
會唔會穿埋麵底？

星期一put鳩2382

澳門兩日又輸左右10個

重傷

又去？

睇住個市 又要同一時間覆兩個有點煩晚上兩個都秒回

早兩日

幾時出糧

已經轉晒用錄音

Profit黎 上個月到依家都袋左150個

跟你搵食

星期一不問價all in 熊

可唔可以請me食飯

請埋us食譚仔

cls

禮拜一開市買一百萬熊
有冇得諗

一千萬都買唔到幾多
考慮下一千萬手，星期二睇樓

玩乜輸噤多

如果一個月糧可以對沖到，巴打唔係普通人

情場得意，就會我個譚仔呀

救教學

一個月期限

[black][/black]

2萬點不是夢

呢次好多助攻

港鐵偽造文書

準備好星期一加熊

原來trump trump 尋晚收左市後,5點幾出左tweet話10月1起加稅多5%

@realDonaldTrump
...unfair Trading Relationship. China should not have put new Tariffs on 75 BILLION DOLLARS of United States product (politically motivated!). Starting on October 1st, the 250 BILLION DOLLARS of goods and products from China, currently being taxed at 25%, will be taxed at 30%...

...Additionally, the remaining 300 BILLION DOLLARS of goods and products from China, that was being taxed from September 1st at 10%, will now be taxed at 15%. Thank you for your attention to this matter!

希望熊軍比個機會我地牛軍上船 我代表向你地鞠躬道歉 我地知錯了

VIX原來又去到20 大家睇路

國慶做定 送禮勤

曲線?

如果等期結再put 仲有冇位呢

仲等 冇時間解釋啦
開望熊軍食飽 有d熊屎食下咋

熊軍gel好頭未

利伸有D遠熊係手

牛軍信念：跌兩日 期結前就會有新Twit扯返上去
In 侵we trust

咁我開盤同你賭啦。唔好比錢比卷商啦

星期一大陸西9作原因唔開巿
咁咪唔駛跌

下星期跌2000點係基本

唔好睇少呢到d巴打

你呢排大賺喎 咁咪好dry

gel咗

唔夠gel用

星期一港鐵帶頭收皮

熊軍咩位放好

20000

呢個問題真係好複雜

上次侵侵開波 28500 落到低見 25000
今次語氣勁過上次

保守跌3500走唔甩啦

22000 先

再差20000都唔奇

想開波執啲熊仔食幾格走 想問下入咩熊好

有可能一日跌飽佢
期結前升返,9月再夾過

股市走資熱潮會用呢件事正式開始
熊熊哈

記得開put

仲有冇牛軍圍爐

麵底始終支持力強大

小心期結轉勢
舊年10月又係咁,一個月跌左4千點都有,期結前夾返D上去
跟住成個11月都妹住升,玩撚謝熊軍

從來唔會呢到好多都唔係普通人

那有大賺

想問下咁多位清
你地覺得琴晚收市後侵侵話再加關稅會唔會令老美再跌?
定市場係11點侵侵twitter嗰陣就預期左?
利申:新手買ETF
(睇VIX,RSI,MACD好似又會上番去)
求指教

如果你玩港股,你睇果批所謂既指標冇乜意思

如果知嘅
呢到就唔會有咁多人輸到飯錢都冇啦

點解既?求指教
我係買3140(SP500 ETF)

Ig weekend 得番253

其實侵侵最後都只加多5%, 已經算係温和

不過若再加都冇乜意思, 30%以上根本都冇乜buyer/廠會繼續比得起, 通常直接cut晒d單算

3140 醒目 你玩s&p 500既 就趁低吸納 基本上你同美國同船

我想問返 近牛同中遠牛
用手計，
近牛打靶(自動止蝕)同其他唔洗死嘅牛(手動止蝕) 有冇話邊個蝕少啲，假如收回價就係我止蝕價

本身20.50買入，星期五收市21.00
星期一驚佢仆到直
淨係諗緊好唔好賣一賣出，轉頭再入番
定係清覺得就咁坐到佢上番去就好?

ETF係俾你長期投資用既 你揸貨唔多可以考慮溝貨 如果你揸幾球貨就可以諗下退場搵位再入

千跌日終於到

其實個人覺得ETF其實仲複雜過買正股 宜家出埋反向etfs簡直係⋯望望個收費就知玩唔過

我一向買vanguard利申

星期一應該會追返美國星期五既跌幅，vanguard 幾公道，所以你其實可以預跌幾多同點部署

原則上近牛蝕少D 因為買入價遠牛貴過近牛

睇買幾大啫，有啲狼死10皮入近牛就

禮拜一入近熊可以嗎

追啊熊軍！

咁底死la 無analysis個risk bear吾bear到

星期一近熊都變哂遠熊啦

然後會有一個星期左右冇新熊出
到出新近熊之日就係上左船既熊軍止盈之日

豬左兩萬幾

前線熊軍手足開始出動

等睇星期一暴力托市

那有錢，你老母

dada出定post話熊軍必勝我開始驚

當大家都hi
星期一即走睇來要

我覺得聽日會話great talks with China

星期一平開

尋晚255食左一注淡倉啊DLKH

Weekend 冇錢賭 呢度靜到呢...

super!